［集思］一人講一個因為參與抗爭而放棄的興趣

我先
睇波 以前每個星期追英超歐聯
現在要看新聞和追post
把本來睇波的時間來做文宣

出街玩
冇時間溫書
身體變差
垃圾港豬中同898